聽日100%照常返工返學

香港人

開完槍第二日都照常返學啦

嬲乜尻啊

駁唔到喎 真係.......

「緊急」要草船借箭啊！！！

緊急狀態都阻止唔到我哋番工

罷罷罷

出面仲吹風叫人休息

1000%

保險唔包呀

除非狗鐵全線唔閞啦

好想返工呀大佬
手停口停呀

今晚18區要無限設路障！搞黨鐵！直落明日三罷！

緊急法要已到，聽日係咪又想如常返工？放棄民主自由苟且偷生？自己諗。

自己香港自己救！

收撚皮傻閪屌你老母唔撚識字翻鄉下啦

驚重兵 裝唔修